{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090401",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6950063'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-01-04",
        "domain": "음식점",
        "title": "영양가득 굴솥밥만들기"
    },
    "text": "新鮮な生牡蠣で牡蠣釜飯を作りました。 カキの中には新鮮でさっぱりした味があります。 カリッと香ばしい大根を入れてとろりと炊きました。 カキで味付けしたタレをさっと混ぜて食べると本当においしいですね。 このような栄養たっぷりの牡蠣入りご飯一杯を召し上がってみてください。 元気がない時にスタミナを見つけたら、このカキ飯が最高の選択になるでしょう。 調理時間は90分以内で、材料は袋、米、青陽唐辛子、赤唐辛子、長ネギ、大根、昆布の水、唐辛子のみじん切りニンニク、ゴマ、濃口しょう油です。 レシピを始めてみると、水180gに昆布1切れを入れて溶かします。 昆布水でご飯を炊くともっとコクがあります。 水の量は大根やカキから出る水分があるので、20ml減らして使います。 2人前作るなら、お米は400ml、水は350-360mlを使えばいいですよね？ 米200mlを1時間ふやかしてください。 夏は30分、冬は1時間ふやかしてくれます。 牡蠣に粗塩を入れて洗ってください。 スプーンでかき混ぜながら洗います。 3~4回繰り返してきれいな水が出たら、流水で素早く洗ってください。 長ネギをざくざく切ってください。 大根も千切りにします。 青陽唐辛子も切ってください。 色味をきれいにしてくれる赤唐辛子も切って準備してくれます。 分量の材料を器に入れ、濃い醤油を注いでください。 材料が浸かるくらいまで注いでください。 ふやかした米を鍋に入れます。 大根をのせてください。 カキをのせます。 用意しておいた昆布水を入れて強火で沸かしてください。 強火で煮る お湯がぐらぐら沸いたら弱火にして10分間煮込みます。 米が熟しているか確認した後、熟していたら蓋をして5分間蒸らします。 弱火でとろおいしく作られたカキ飯です。 カキの香りがする器に盛られてタレに混ぜて食べると本当においしいですよ。 牡蠣は多ければ多いほどいいです。 甘い大根と新鮮な牡蠣の組み合わせは言うまでもありません。 炊飯器にする方法もありますが、釜飯の方がおいしいです。 釜飯は難しくないので、一度作ってみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "牡蠣釜飯の調理時間は何分ですか？",
            "answer": "牡蠣釜飯の調理時間は90分以内です。"
        },
        {
            "question": "牡蠣釜飯の材料はどんなものが必要ですか？",
            "answer": "牡蠣釜飯の材料は袋、米、青陽唐辛子、赤唐辛子、長ネギ、大根、昆布の水、唐辛子のみじん切りニンニク、ゴマ、濃口しょう油です。"
        },
        {
            "question": "牡蠣釜飯のご飯の量は何杯分ですか？",
            "answer": "2人前作る場合、牡蠣釜飯のご飯の量は400mlです。"
        },
        {
            "question": "牡蠣釜飯のお米はどのようにふやかしますか？",
            "answer": "牡蠣釜飯のお米は、夏は30分、冬は1時間ふやかします。"
        },
        {
            "question": "牡蠣釜飯のカキを洗う時のポイントはありますか？",
            "answer": "牡蠣釜飯のカキを洗う時は、スプーンでかき混ぜながら洗い、3~4回繰り返してきれいな水が出たら、流水で素早く洗ってください。"
        },
        {
            "question": "牡蠣釜飯のタレはどのように作りますか？",
            "answer": "牡蠣釜飯のタレは、分量の材料を器に入れ、濃い醤油を注いで、材料が浸かるくらいまで注ぎます。"
        },
        {
            "question": "牡蠣釜飯の煮る時間はどのくらいですか？",
            "answer": "牡蠣釜飯のお湯がぐらぐら沸いたら弱火にして10分間煮込みます。"
        },
        {
            "question": "牡蠣釜飯の蒸らす時間はどのくらいですか？",
            "answer": "牡蠣釜飯の米が熟しているか確認した後、熟していたら蓋をして5分間蒸らします。"
        },
        {
            "question": "牡蠣釜飯は炊飯器でも作れますか？",
            "answer": "牡蠣釜飯は炊飯器にする方法もありますが、釜飯の方がおいしいです。"
        },
        {
            "question": "牡蠣釜飯とはどんな料理ですか？",
            "answer": "牡蠣釜飯は、新鮮な生牡蠣を使ったご飯で、カキの中にはさっぱりした味があり、カリッと香ばしい大根も入っています。タレと混ぜて食べると、栄養たっぷりでとろりとしたおいしい一杯です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 650,
        "QA": 449
    }
}